汽車工程讀完master係香港可以有咩作為...？

讀到好撚迷失...
香港汽車工程係咪得IVE果啲維修業...？
讀完master好似留係香港無乜用
連有乜就業機會都唔知...
有冇巴打可以指點下迷津
唔想係外國做...間唔中去鄰國都ok...station就不了

入機電署做技工整車

讀之前無諗？

香港無

都幾柒sad 做汽車雜誌？

技術移民

車房歡迎你

去外國車隊

去車房整下車咁

巴打有無興趣整遊艇？

有啊 其實車船飛機都啱我！

Speed star 車手

車房仔

幫鄭伊健改車

開車房